其實冰皮月餅只係貴價雪米糍！

個樣根本就一樣樣 但點解冰皮要貴咁多

認同：正皮
唔認同：負皮

唔講咁多
直接正皮

月餅只係貴價嫁女餅

又真係喎

雪米好食d

但好食

雪米糍好食好多

雪米滋好食好多喎

雪米糍個皮好食好多

又平又好食 冰皮只係食個包裝

咩雪糕月餅 咪又係普通脆皮雪糕 但又賣貴倍價錢

全部都係垃圾
請我食

半個鐘零負皮

不得不正皮
傳統月餅先係月餅

Agger 傳統月餅最好食

agger 從來唔食冰皮 試都唔會試

打錯字有幾奇呀on9閪，又唔撚係5p字，你老豆就有愛滋傳染畀你老母再傳染畀你呀屌你老母

叮完再食

又好似係喎

未睇字以為第一張圖係冰皮

雪米滋仲唔洗乾冰保温袋包住

所以費事買月餅，唔係話鐘意食但又貴

兩登仔每年大大力反冰皮，不過冰皮照賣到fat fat

有道理

仲難食過雪米糍

中秋食飯拎啲雪米糍切比親戚食

雪米糍好食過呢啲撚屌月餅好多

傻閪先食

雪米糍點解無奶皇味

Haagen dazs嗰個
雪糕月餅就咁一塊糯米滋皮包雪糕
連夾心都冇

呢個真
冰皮食一角仔
已經唔想食

咪話冰皮，月餅我以後都唔會買，
留番d錢同老豆老母飲茶食飯好過

笑咗

咁講好唔公平啫
雪米糍好食咁多

冇撚錯！

不能同意更多

駁唔到

到時到節 自動升值十倍

米雪好食啲

唔係送禮都唔知買來做咩？

年年都買維記芋頭味

曲線賣廣告

的確係
仲要雪米糍口感好d

買個餅模
半溶雪米滋塞入去
發達大計

雪米磁好食十陪